Denna fil innehåller information om mig, Pontus Österdahl (post1700) och min utrustning inom kursen DT042, Metoder & verktyg i mjukvaruprojekt.

I brist på bättre hårdvara använder jag för tillfället en urgammal DELL Latitude E6400.

Operativsystem: Ubuntu 18.04.2.
Git version: 2.17.1
C++ compiler: Gnu C++ compiler

